呀 Sir 視 姦 Madam 唔 駛 你 教 ！

摩牙

有委任證!!!!!!

兩大袋

水袋咋下話

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

好想投考警隊 可以光明正大咁望

心口有布袋彈

人獸交是犯法的

我都睇到打晒j

係唔係軍技

藏有攻擊性武器

好撚正唔反警察一日了

一定係啦仲洗問嘅 黨先上

真係好撚大波

以奶還眼 屌你老母

巴打唔好中美人計！

唔反十五分鐘好啦

邊有 我睇唔到有 我淨係睇到

對大波妹冇抵抗力

冇諗過可以中呢個計

今日見佢出精西環
警方想色誘連登義士

對奶千斤重

連牙蛇都頂唔緊要明目張膽咁望

大波真係大哂 一夜之間全香港都識佢

不了

綠衫嗰兩個好似12,13歲制服團隊啲傻閪衫又著得柒，高底褲腳

要推跌佢再扶佢起身

Madam我個身有碌棍 麻煩你幫我睇下

平係咪madam負責做被拘捕嘅角色

係呀一揸就會射啲胡椒噴霧

心頭咁小架
淨係望

伸縮棍黎喎

犯法呀

可能係拘捕人呢

好大波

姐係唔係警察!!!

Madam話唔好搞後面

喺學堂

3p？

好難唔望

樣衰成咁，加多幾件Pad 就當女神。年輕人真係見識少

重過無涯的鐵路

Madam幾時上gear打前線
好想試下學牙蛇襯亂狂搓

More

又長腿又大波

我有個壞消息⋯

高炎火焰?

假波......

但我屌

屌你笑咗

我搞前面都夠了

麻包袋邊個先
安全袋得唔得

好靚女

大波還大波
但真係樣衰

平時啲警犬都抽唔少水 依家被連登仔笑下都唔得

連牙蛇都頂唔緊視姦緊啦

個婆跌到落肚腩

係咪同一個

老豆搵仔 A194

下次警察用美人計，有一半人即刻唔岀嚟遊行

軍妓

懷疑係新式裝備 之前見到一般都係平面式
突然間升咁咁多cup 成件事好鬼
抗衝擊能力仲好似好好咁 真係要分析下對家配備

gay test...

元朗站係狗撚加料果個畜龍黎？

感覺係假奶

好想大大力插佢個西

下下都頂到最入

對波前後搖蕩

不斷抽插

最後中出即飛

好想揸

大包米

黑色緊身褲加呢d白色T 港女基本衣著

可能本身就打算喬裝成不同人物

madam胸懷大志
日日開OT玩3P

軍妓黎

口水滴滴

除左個胸大小小都無咩特別

sorry 扯咗
唔好割我

雞

+1

阿SIR左手無名指係咪有戒指
不過老婆都去左玩3P，唔緊要啦

中間件馬尾妹好似幾正

ig: kkkk10111

堅

阿蛇不知幾想俾兩個麻包袋笠

隔壁post睇到話係madam同學 整容前嘅樣
j埋我果份

咪見人大波靚女就起晒痰，
黑警冇個係無辜，

有片自己睇，又係濫權亂查證搜身。
同埋冇記錯的話，片中的佢係冇帶委任證。

屌你完全睇唔出係同一個人

依條片有埋搜袋過程

假架啲奶

邊度有人

爭咁撚遠既！？

睇老豆搵仔原來做過空雞之後再做狗

屌，好撚大波

你唔係人?

有冇攪撚錯
好想睇委任證係邊個樣

整容雞

個下巴咁假........

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

TG有啦

好似幾個月都冇見過委任證呢樣嘢

以下面還眼好D

唔戴

冇計喎，警嫂陪晒我們兄弟玩，阿蛇寂寞𥄫下假奶也好正常啫！

Y型波真係似假波喎

同一個人？

無佢size gear

呢張好j

假波

推

個樣仲要咁戰鬥格

點解做做下TB會想做返女人

好大

一分鍾都比多佢

冇private 嘅啱啱用我老死部手機like 咗佢d 相

難怪啲警察日日OT都仲笑笑口啦

原來日日食好西

新式武器

用麻包袋捉佢番黎比大家出下火

個著住popo衫嘅男人望到條女流口水

青筋波

俾我都望

要好好懲罰下

老雞不了

屌好有畫面
暗黑兵法成功拘捕率100%

整撚左都係咁既樣

假㗎d奶

唔食

垃圾黑警

聽到都興奮

俾啲骨氣咪撚j佢啦

個樣真心麻麻, 但個二包米...
算, 我睇唔到

側睇離曬罩咁喎，假大波

Cls

好樣衰

狗乸不了

流哂口水

以後遇到啲係都要影相既人就主動拎埋啲標語同佢齊齊大合照
佢個樣謝到

又話男警係狗 madam又狗衝

政府未來可考慮出終極必殺 四點鐘大波波 一招收連登仔皮

full gear madam

有委任證咁撚堅

迫你望佢心口

可能一夜之間所有madam升級

做 TB 冇運行....

快啲捉我返去

點解有人可以入到去咁近距離影佢地笑笑口嘅相？
特登放出黎分散連登仔注意？

有陰毛.... 特鬼登落雨著白 tee 查中學雞身份証，仲要特登企o係鏡頭前勁耐，驚死影唔到咁款。

Madam 好淫賤

Post 夠未 咁多個post條madam

jed

逼你望心口

專捉色狼強姦犯既女警

wa，j唔落

入學堂吖嘛

gggggg

馬賽對波圖

然後告你性騷擾

同一人？

唔反了唔反了

反你老母

人大左 開始冇咁著緊相頭

身材更重要

谷到上喉嚨都係得個少少

Failed......

矽袋不意外

員助級：望
督察級：揸
憲委級（總警司或以下）：屌
憲委級（助理處長或以上）：東莞三十六式

屌迷上咗大波madam tim,有冇人放丁圖中和番

係咪嫁左人生左小朋友
生左對奶先漲到咁

source?

Ig

係

[正視聽] 不要忘記我地琴日點解行出嚟

[url](被捕)我們是近日在網上熱傳的美國國旗及美國國歌隊。

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

正經post又唔推
推埋大波madam做乜撚
對得住手足咩？？？

好撚正

證明琴日唔打人

比我屌到出血件事就算數啦

扣你50分

屌你成班未見過女

綠衫madam違反警察通例啦屌，唔攝衫，制服儀容不整齊，罰你

大sir私家雞 你班散仔得個望字

新仔黎 啱啱學堂完未食過 係有啲好奇架啦

唔戴就不了，驚有性病

屌 委任證戴左又睇唔到
高招

冇委任證唔驚黑警借d意抽水咩

D奶假架

咁大個胸 你都淨係望佢張委任證

push

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

假到

老實講 , 差婆黎講算正
雖然政見唔同 同埋 黑警必須死全家
但似乎呢個可以將塊系屌到反哂皮+全黑就夠 , 應可免一死

咪撚再推呢啲post

梳 因為我係絲
btw 算好大咩佢個胸？

一般啦 不過一個人講大 佢就只算大
好多人講佢大 佢就係好大

我想俾madam 搜身

Yes,TB覺醒多數變收兵女皇

屌你我唱咗出聲

好好J

屌要大波睇av啦

比我渣兩野就唔反一日

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

無返工衣著指引嘅咩
有起事上嚟，跑得郁嘅咩

利申 平胸

你地唔好見到大波就J,睇下個樣先

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

15分鐘即出

唔係啊sir同madam
係 狗公同狗乸

好想渣

做法不完美，但可接受，要改善

狗斬唔屌

冇人wo

Gay test

有得屌一定屌

預埋我

人獸交，不了

點解可以咁大波

掛著個兩舊已經係委任證啦 唔洗掛牌

冇個好人

好一雙布袋彈，好正